求懲罰新蒲崗香港味道！

老細竟然話個收銀收左工收吾到錢罪大惡極
，比埋野飲同公仔面麵包都串串供話其它野食賣曬，快d叫佢收皮
PS:老細叫人係個兜到拎錢搭車，姐係侮辱我地啦！

扮黃？

今日經過放左個喇叭出黎播榮光，不過唔知係忽然黃定真心黃。

黃色小店

今日先黃
見對面合利好生意
唔知會唔會借黃

琴日1020遊行開始前
1點左右老細主動派黑色口罩
似真黃

[實用] 香城online防具升級詳細篇

近呢一個月，我見到多左好多新入香城online嘅玩家，勇武/和理非都有好多工作做，鑑於有好多人唔知點配搭防具，眼見好多手足都只用貴價6092X，除左冇必要之外仲晒左好多錢，故此我係度再講一次點去配合適的防具。

防毒面具：
中後/後防(物資站/噴漆師/文宣組/美化工程組/網上資訊組)
首選最合符經濟效益
包括單咀
3200/HF-52+3311K-55
一set最平100港幣有找
雙咀：
6200+6001/6003/6005(6005唔需要特登買，成本價貴)+5n11/5p71(唔建議5p71,如果要嘅不如買502再搭P100綿抵啲)+501蓋
例如：6200+6001CN+5n11+501 我見100已經有一set
而且 就算唔用5n11同501蓋 都ok 6001CN一對最平$30，我見$50通常都有
6003貴少少 $70成平價(睇你有冇運見到)
以上都可以頂到TG，但記得聞到味要即換

想了解更多快啲入去連登睇啦😛
...
防毒面具篇完

對合利係咪真黃有啲疑問
因為佢仲播緊cctvb
有冇其他證明佢係

呢間本身好似黑底背景
似扮黃
求FC

食左好耐架啦，四眼仔真心黃

你就扮黃
果日不斷有客入去食
老闆都話佢間鋪冇野賣
淨係得公仔麵招呼手足
想食好野就過隔離
仲同啲客講隔離都係黃店
可以放心食

佢哋鋪頭播viutv
要再觀察下

其實大家知唔知黑底先最增狗

會留意⋯